有無人因為顯示卡貴轉會玩PS4?

如題

steam > ps4